解放軍違憲出動，有無人申請司法覆核/臨時禁制令

之前連登禁制令單嘢都有人覆核
依家唔係唔覆核啊嘛？

點樣違憲

疑問回答
Q：屌，就係要解放軍出動攬炒啊嘛，做咩阻止佢哋呢？
A：解放軍出動攬炒嘅條件，係講緊解放軍出兵過程好難睇，嚴重違反民意、流血鎮壓市民之類，動搖香港自治地位，先有可能令美國感覺到有迫切需要取消對香港嘅優惠待遇；依家中共擺明想試探民意，溫水煮蛙，令解放軍出動恆常化，形造一種「出兵都無乜大不了啦」嘅感覺。等啲外國政府習以為常到時，就算你想攬炒都炒唔到。

Q：有無勝算？
A：問過法夢比卡超，佢話唔知，因為根本唔知法院響呢樣嘢上有無司法管轄權，但可以一試；暫時亦都無相關案例可作參考，因為唔知依家解放軍嘅行動算唔算「國家行為」

求各位推上去
畀啲搞開法律戰線嘅人見到

push

快啲幫我做, 我冇錢冇人,唔該.

有眾籌我支持

推

我覺得解放軍好過黑警
至少識摺被
黑警又唔讀書，又唔做野。

呢件事沈默嘅 都係簡接 接受中共統治 接受人治

香港有咩事 全部都係幫兇

又話法治已死但係成日走去JR/禁制令。精神分裂乎？

你係要推翻個制度就唔好做埋啲無謂嘢。
又話唔信個制度但係一有起事就用個制度救命，咁你食屎啦。
就同啲成日屌黨鐵壞車但係就日日搭嘅豬一樣。

咪吹奏

換個角度
其實根本無打算贏
係做畀外國睇

如果你根本唔反抗，咁外國點幫你呢？
依家擺明係違反基本法同埋駐軍法啊
如果法庭唔受理 / 受理但係判解放軍無問題
咁「中國軍隊響香港不受管轄侵奪自治」呢樣嘢都係向外國政府施壓嘅一環

維穩費就快用晒，所以要出廉價勞工，個個月十萬點惦

有架

用下個腦啦 咁你咪啫係間接接受中共統治囉 根本解放軍係冇權介入香港事務 popo衰極都唔揀得PLA啦

不了 有險可守

食環署都可以做到掃地執垃圾
點解要解放軍做?

違憲係唔需要禁制既 因為本身就已經違法

楊大狀副dead body呢